葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。(2)

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

玩撚夠膠POST未呀
推返機場上黎好過啦